覺唔覺得而家D智能電話愈出愈大部好on9

明明電話係好私人既野
拎住大大部電話出街搭車俾路人睇到哂你同邊個whatsapp, 上咩網, 睇咩片同打咩機
真係無哂私隱

係街睇thisav

有iphone SE

iphone SE都唔係apple既重點product

見過有人巴士睇AV

你有無射？

越出越大唔緊要
但一部細機都唔出

新機一部5.2" , 一部5.5 or 5.7"

5.2"已經叫"細機"

4.7係可接受既極限，再大單手用唔到

點會唔係 發佈會特登搵個位sell

入5s我信

你得12.5

大機iphone 真係好柒
還我4.7

se

其實iphone 4.7已經=其他廠5″-5.2 ″ 16：9
iphone三代無變 邊框粗到……

個moon太細GV都睇得唔爽啦

買兩部手機，一部細，一部大

用開最暗
得自己睇到

其實SE係最fit

m7個size同厚薄最正
on9 htc依家出到成舊番梘咁

idog 話粗邊先正, 唔怕誤觸, 又痴到MON貼

電話4.7-5寸就最fit
再買多部8寸tablet睇漫畫/咸片perfect池

iphone SE

5寸以下電話+iPad

個個用iphone5s果陣 我用z ultra 俾人笑傻仔用大mon
今時今日我用返se 又俾人笑用細mon

4吋機最正

幾年前都係咁啦！
都唔係新鮮事

z ultra好機黎
但用落真係太大 大撚到可以打乒乓波
用左年幾就比左媽咪用
啲字放到好大 佢用得好開心

宜家部機壞撚左個proximity sensor
我當tablet用

5吋岩岩好

SE個Size已經等於4.6"的Xperia Compact系列

死守4.7吋內 細手撚

最幾日個fd出左 lg g6幾好

記起以前Nokia 5800, 5230 果期，都只不過係3.2“，不過當時又唔覺得細

呢d post唔係三四年前既話題咩 近年好多機都冇再大甚至縮返細

真 個mon 大上網睇字又方便 睇咸片又過癮 打機又開心
我部z ultra 用左幾年同搵唔到有其他電話好用個mon 又有咁大 想換機都唔得

開工用玩大size手機，見過幾件俾人炒左！

其實無人隻手特别大

你個名

咁大個mon, 睇gay v 時比人見到唔方便🙈

用緊4.7” z5c 我諗遲多幾年要換機就買唔返

望望s8+

LG P500仲健在
3.2吋mon無撚敵

細------返工用（仲要功能至廢的model)

大------放工用

agger
用過 a870 5吋 Mon 加窄邊框

7.8 吋, 係太大部...........

S8咁既邊框
但係5" mon

samsung s2，htc m7，lg g2個size真係最正，又好渣手

一手拎野/渣地鐵扶手，另一邊單手打字真係好有型